有無人fg之後諗住消失係之前啲fd grp 去做自己想做既野？

想做一啲搵唔到錢既工 但過多幾年身邊啲人既人工一定高過自己 自問一定會同佢地比較 唯一解決到就係脫離哂身邊既人

有無人都諗過fg完就咁做？比自己一個重新開始既機會？

10個有10個都有諗過, 包括樓主
但無人會咁做

畢業之後自然會少聯絡 自動消失

當你可以鼓起勇氣quit group
點解唔鼓起勇氣去面對追夢既結果
如果你到呢刻仲會介意將來人工既差距
不如你唔好去追所謂既夢
即使你唔同朋友比較 你一樣會同社會其他人去比較
到時結果有咩分別？

傻仔，識人好過識字呀

係你同啲FD比抑係啲FD要同你比?
真心FD係唔會介意你低/高人工
同時會為你做到你自己想做o既野而開心